[{"datasetid": "plans-region", "recordid": "884a6863e25140ef87ca98ee51ee1b18ed940d0b", "fields": {"format": "pdf", "url": "https://eu.ftp.opendatasoft.com/stif/PlansRegion/Plans/REGION_GF.pdf", "date_publication": "2024-01", "nom_plan": "Plan du r\u00e9seau r\u00e9gional des transports", "id": "2", "vignette": {"id": "0034f79541384bb6ae888166cef58a94", "height": 191, "width": 251, "filename": "region_gf.png", "thumbnail": true, "format": "PNG", "color_summary": ["rgba(180, 184, 181, 1.00)", "rgba(208, 207, 202, 1.00)", "rgba(188, 194, 192, 1.00)"]}, "ordre_affichage": 2, "poids": 1.0}, "record_timestamp": "2024-02-27T15:41:58.188+01:00"},{"datasetid": "plans-region", "recordid": "05fd9c37877783617b6dfee20e648d9f4a54162e", "fields": {"format": "pdf", "url": "https://eu.ftp.opendatasoft.com/stif/PlansRegion/Plans/UFR.pdf", "date_publication": "2023-05", "nom_plan": "Plan pour les voyageurs en fauteuil roulant", "id": "5", "vignette": {"id": "31ca262b55fb649082b1061b430cd8cf", "height": 340, "width": 161, "filename": "ufr.png", "thumbnail": true, "format": "PNG", "color_summary": ["rgba(198, 198, 200, 1.00)", "rgba(133, 180, 197, 1.00)", "rgba(77, 165, 196, 1.00)"]}, "ordre_affichage": 5, "poids": 1.3}, "record_timestamp": "2024-02-27T15:41:58.188+01:00"},{"datasetid": "plans-region", "recordid": "c6cfac896117861b5bdb413427277e5d4c978729", "fields": {"format": "pdf", "url": "https://eu.ftp.opendatasoft.com/stif/PlansRegion/Plans/REGION_MF_allegee.pdf", "date_publication": "2024-01", "nom_plan": "Plan du r\u00e9seau r\u00e9gional des transports - Moyen Format - version all\u00e9g\u00e9e", "id": "13", "vignette": {"id": "20350658b60a8e98169db78a8d28b2e1", "height": 191, "width": 191, "filename": "region_mf_allegee.png", "thumbnail": true, "format": "PNG", "color_summary": ["rgba(239, 210, 199, 1.00)", "rgba(224, 211, 197, 1.00)", "rgba(222, 230, 221, 1.00)"]}, "ordre_affichage": 14, "poids": 0.4}, "record_timestamp": "2024-02-27T15:41:58.188+01:00"},{"datasetid": "plans-region", "recordid": "f494c1d29bd9b311e4b2a29bb10f5fa7aba863dd", "fields": {"format": "pdf", "url": "https://eu.ftp.opendatasoft.com/stif/PlansRegion/Plans/Paris_PMR.pdf", "date_publication": "2022-05", "nom_plan": "Plan Paris pour les personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite", "id": "17", "vignette": {"id": "6def5f95b40aac2f2c258912c3efec62", "height": 340, "width": 162, "filename": "paris_pmr.png", "thumbnail": true, "format": "PNG", "color_summary": ["rgba(198, 201, 192, 1.00)", "rgba(109, 158, 164, 1.00)", "rgba(112, 164, 201, 1.00)"]}, "ordre_affichage": 17, "poids": 2.0}, "record_timestamp": "2024-02-27T15:41:58.188+01:00"},{"datasetid": "plans-region", "recordid": "9ec688c43b7c51757c7d45b41f958d0a6c0b8d3a", "fields": {"format": "pdf", "url": "https://eu.ftp.opendatasoft.com/stif/PlansRegion/Plans/FAL.pdf", "date_publication": "2024-01", "nom_plan": "Plan Facile \u00e0 lire", "id": "4", "vignette": {"id": "838e5e77b348512f031e13be271ca2f1", "height": 340, "width": 162, "filename": "fal.png", "thumbnail": true, "format": "PNG", "color_summary": ["rgba(198, 198, 200, 1.00)", "rgba(133, 179, 196, 1.00)", "rgba(77, 164, 196, 1.00)"]}, "ordre_affichage": 4, "poids": 1.1}, "record_timestamp": "2024-02-27T15:41:58.188+01:00"},{"datasetid": "plans-region", "recordid": "3ba4cd5ff52950dc2d31776fdc609afa5e794018", "fields": {"format": "pdf", "url": "https://eu.ftp.opendatasoft.com/stif/PlansRegion/Plans/NOCTILIEN_MF.pdf", "date_publication": "2024-01", "nom_plan": "Plan du r\u00e9seau de Nuit (sch\u00e9matique)", "id": "6", "vignette": {"id": "4b47841069a51710888fae4f2ce77f09", "height": 227, "width": 231, "filename": "noctilien_mf.png", "thumbnail": true, "format": "PNG", "color_summary": ["rgba(209, 215, 214, 1.00)", "rgba(218, 220, 216, 1.00)", "rgba(219, 226, 224, 1.00)"]}, "ordre_affichage": 6, "poids": 0.8}, "record_timestamp": "2024-02-27T15:41:58.188+01:00"},{"datasetid": "plans-region", "recordid": "77d3ac7e14991b4d89535e1e4fbbeaa44afeed53", "fields": {"format": "pdf", "url": "https://eu.ftp.opendatasoft.com/stif/PlansRegion/Plans/2_NOCTILIEN_NE.pdf", "date_publication": "2023-04", "nom_plan": "Plan du r\u00e9seau de Nuit - Paris et Nord Est", "id": "8", "vignette": {"id": "9fad56c8f7af03d080c22e0a3f4e4090", "height": 333, "width": 160, "filename": "2_noctilien_ne.png", "thumbnail": true, "format": "PNG", "color_summary": ["rgba(195, 195, 196, 1.00)", "rgba(126, 181, 199, 1.00)", "rgba(53, 160, 192, 1.00)"]}, "ordre_affichage": 8, "poids": 2.9}, "record_timestamp": "2024-02-27T15:41:58.188+01:00"},{"datasetid": "plans-region", "recordid": "ecdb0c20e7d578eabcaba637ea32f14b866d52e1", "fields": {"format": "pdf", "url": "https://eu.ftp.opendatasoft.com/stif/PlansRegion/Plans/REGION_MF_complete.pdf", "date_publication": "2024-01", "nom_plan": "Plan du r\u00e9seau r\u00e9gional des transports - Moyen Format - version compl\u00e8te", "id": "12", "vignette": {"id": "c8975c49f0afb2d164fbf22662b564c9", "height": 191, "width": 191, "filename": "region_mf_complete.png", "thumbnail": true, "format": "PNG", "color_summary": ["rgba(235, 206, 194, 1.00)", "rgba(221, 207, 194, 1.00)", "rgba(222, 229, 221, 1.00)"]}, "ordre_affichage": 13, "poids": 0.4}, "record_timestamp": "2024-02-27T15:41:58.188+01:00"},{"datasetid": "plans-region", "recordid": "c488b0c06b4eba4a94ce2c017def75c22e063ca4", "fields": {"format": "pdf", "url": "https://eu.ftp.opendatasoft.com/stif/PlansRegion/Plans/1_NOCTILIEN_NO.pdf", "date_publication": "2023-04", "nom_plan": "Plan du r\u00e9seau de Nuit - Paris et Nord Ouest", "id": "7", "vignette": {"id": "c21066ee72eece290e397e046ed52d4b", "height": 335, "width": 160, "filename": "1_noctilien_no.png", "thumbnail": true, "format": "PNG", "color_summary": ["rgba(195, 194, 196, 1.00)", "rgba(126, 181, 199, 1.00)", "rgba(54, 160, 193, 1.00)"]}, "ordre_affichage": 7, "poids": 2.4}, "record_timestamp": "2024-02-27T15:41:58.188+01:00"},{"datasetid": "plans-region", "recordid": "3547183b0c9fef7b23ea4a3f65a389c2926ad4b0", "fields": {"format": "pdf", "url": "https://eu.ftp.opendatasoft.com/stif/PlansRegion/Plans/4_NOCTILIEN_SO.pdf", "date_publication": "2023-04", "nom_plan": "Plan du r\u00e9seau de Nuit - Paris et Sud Ouest", "id": "10", "vignette": {"id": "4b6cea8980e4d6765dfe17cf42b3925d", "height": 333, "width": 160, "filename": "4_noctilien_so.png", "thumbnail": true, "format": "PNG", "color_summary": ["rgba(194, 194, 196, 1.00)", "rgba(127, 181, 199, 1.00)", "rgba(53, 159, 192, 1.00)"]}, "ordre_affichage": 10, "poids": 2.3}, "record_timestamp": "2024-02-27T15:41:58.188+01:00"},{"datasetid": "plans-region", "recordid": "5862ecc197d914997943240134098d352c58ec90", "fields": {"format": "pdf", "url": "https://eu.ftp.opendatasoft.com/stif/PlansRegion/Plans/REGION_PF_avec_tram.pdf", "date_publication": "2024-01", "nom_plan": "Plan du r\u00e9seau r\u00e9gional des transports - Petit Format - avec tram", "id": "14", "vignette": {"id": "510ee67f8749c65a0a267bf37a4000d6", "height": 191, "width": 191, "filename": "region_pf_avec_tram.png", "thumbnail": true, "format": "PNG", "color_summary": ["rgba(214, 222, 207, 1.00)", "rgba(214, 212, 201, 1.00)", "rgba(226, 195, 189, 1.00)"]}, "ordre_affichage": 15, "poids": 0.4}, "record_timestamp": "2024-02-27T15:41:58.188+01:00"},{"datasetid": "plans-region", "recordid": "5c9798304934be6884e6766a36a611ea12420aec", "fields": {"format": "pdf", "url": "https://eu.ftp.opendatasoft.com/stif/PlansRegion/Plans/REGION_PF_sans_tram.pdf", "date_publication": "2024-01", "nom_plan": "Plan du r\u00e9seau r\u00e9gional des transports - Petit Format - sans tram", "id": "15", "vignette": {"id": "da6b6d4fb0aa9d5b881a4aea669ccebb", "height": 191, "width": 191, "filename": "region_pf_sans_tram.png", "thumbnail": true, "format": "PNG", "color_summary": ["rgba(231, 230, 218, 1.00)", "rgba(219, 215, 204, 1.00)", "rgba(224, 194, 188, 1.00)"]}, "ordre_affichage": 16, "poids": 0.3}, "record_timestamp": "2024-02-27T15:41:58.188+01:00"},{"datasetid": "plans-region", "recordid": "784b593115f58bf60e9a2736199a36f9d56632d3", "fields": {"format": "pdf", "url": "https://eu.ftp.opendatasoft.com/stif/PlansRegion/Plans/PR_labellises_gratuits.pdf", "date_publication": "2024-01", "nom_plan": "Parkings Relais Labellis\u00e9s gratuits", "id": "16", "vignette": {"id": "3fd258d3cb0cc0e2b057cae74d6298ad", "height": 1416, "width": 675, "filename": "pr_labellises_gratuits.png", "thumbnail": true, "format": "PNG", "color_summary": ["rgba(200, 200, 204, 1.00)", "rgba(115, 178, 198, 1.00)", "rgba(50, 160, 194, 1.00)"]}, "ordre_affichage": 12, "poids": 1.9}, "record_timestamp": "2024-02-27T15:41:58.188+01:00"},{"datasetid": "plans-region", "recordid": "f8d109d114ef150939d083110c5a759dabde0129", "fields": {"format": "pdf", "url": "https://eu.ftp.opendatasoft.com/stif/PlansRegion/Plans/METRO.pdf", "date_publication": "2024-01", "nom_plan": "Plan M\u00e9tro", "id": "1", "vignette": {"id": "c33ebbe9ff386d4be18ec2940e9b7ec2", "height": 223, "width": 227, "filename": "metro.png", "thumbnail": true, "format": "PNG", "color_summary": ["rgba(169, 174, 173, 1.00)", "rgba(189, 186, 180, 1.00)", "rgba(177, 184, 182, 1.00)"]}, "ordre_affichage": 1, "poids": 0.3}, "record_timestamp": "2024-02-27T15:41:58.188+01:00"},{"datasetid": "plans-region", "recordid": "4e47ddc2ec89a1b1ad8874e32cc0dbbde8169b8a", "fields": {"format": "pdf", "url": "https://eu.ftp.opendatasoft.com/stif/PlansRegion/Plans/PLAN_POCHE_RESEAU.pdf", "date_publication": "2022-01", "nom_plan": "Plan Poche du r\u00e9seau r\u00e9gional des transports", "id": "3", "vignette": {"id": "87d5057258da9199c1848f7d0d7c33be", "height": 353, "width": 213, "filename": "plan_poche_reseau.png", "thumbnail": true, "format": "PNG", "color_summary": ["rgba(185, 194, 198, 1.00)", "rgba(93, 162, 184, 1.00)", "rgba(60, 150, 178, 1.00)"]}, "ordre_affichage": 3, "poids": 0.7}, "record_timestamp": "2024-02-27T15:41:58.188+01:00"},{"datasetid": "plans-region", "recordid": "f412a66893b2e3b4174bc55eef8d8bb879ded1ba", "fields": {"format": "pdf", "url": "https://eu.ftp.opendatasoft.com/stif/PlansRegion/Plans/3_NOCTILIEN_SE.pdf", "date_publication": "2023-04", "nom_plan": "Plan du r\u00e9seau de Nuit - Paris et Sud Est", "id": "9", "vignette": {"id": "972f52b9fded11a6d6022d963d5e4701", "height": 335, "width": 160, "filename": "3_noctilien_se.png", "thumbnail": true, "format": "PNG", "color_summary": ["rgba(195, 195, 196, 1.00)", "rgba(127, 182, 199, 1.00)", "rgba(53, 160, 192, 1.00)"]}, "ordre_affichage": 9, "poids": 2.9}, "record_timestamp": "2024-02-27T15:41:58.188+01:00"},{"datasetid": "plans-region", "recordid": "79d1abfb21a4cd266e281052c37392865b08c366", "fields": {"format": "pdf", "url": "https://eu.ftp.opendatasoft.com/stif/PlansRegion/Plans/PR_labellises.pdf", "date_publication": "2024-01", "nom_plan": "Parkings Relais Labellis\u00e9s", "id": "11", "vignette": {"id": "3a92d2b9606c80518fe97b4a83686a53", "height": 340, "width": 162, "filename": "pr_labellises.png", "thumbnail": true, "format": "PNG", "color_summary": ["rgba(201, 200, 204, 1.00)", "rgba(123, 180, 199, 1.00)", "rgba(49, 159, 193, 1.00)"]}, "ordre_affichage": 11, "poids": 1.8}, "record_timestamp": "2024-02-27T15:41:58.188+01:00"}]